好多呀豬呀狗為咗上位都跟風做一啲野

東施效顰